# Ramo

É um conjunto de produtos, ex:

```md
Ramo Vida

- Vida da gente
- Vida mulher
```

# Parcela Atual

É a parcela referênte ao mês corrente

# Parcela de adesão

É a primeira parcela do seguro

# Seguro dentro do prazo

Data de quitação mais 15 dias dever ser maior que a data atual
